15歲學生攜帶雷射筆,裁定管有攻擊性武器罪成

【Now新聞台】一名15歲中學生因攜帶雷射筆，被裁定管有攻擊性武器罪成，被判入更生中心。

涉案學生9月21日，在屯門站附被發現攜有一枝雷射筆及經改裝的長傘及行山杖等。辯方求情指，被告被捕後還柙至今，希望判處可即時獲釋的刑期，以繼續學業，但裁判官認為更生中心提供有系統訓練，相信有助被告改過自身，加強守法意識，又指年輕人可以有自己意見，但必須以合法方式表達，於示威或集會中持有攻擊性武器，可威脅前線執法人員安全及社會秩序，亦妨礙其他人和平表達訴求的權利。裁判官拒絕辯方保釋，等候上訴申請。

我屌你老母 佢得15歲ja!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

必須守法

屌你老母咁撚樣都砌得入

上訴
界定咩叫攻擊性武器
點叫管有

姐係判幾耐？on99

咁裁判官嗰把鎚仔唔係攻擊性武器咩

藏有精液、jj、血液、海綿體可作強姦

全部要割晒？

推

要申領牌照

有咩可以幫到佢啊

612 一定要同佢上訴，唔可以成為案例

推啊 係咪612已經幫小朋友跟緊單case架啦..

香港人用合法方式表達意見超過20年，但共產黨當你耳邊風，法官大人，請問你會用甚麼方式來對共產黨表達是有效用的？

個官睇得多star wars